[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4354)

開定 傻鳩p牌

快輸錢

on9

真1:2

到

加帕追和cup
富咸 布拉加全格 水泥gel

搶完唔撚開

又搶

波圖針

痴線 1:2

波圖siu4

邊隊

輸多球啦波圖我屌你老母假波狗

波圖輸

李文條

屌你老母波圖斷腳未

同是P牌仔 點解佢可以咁撚on9

講左波圖呢場係1-1/1-2

買雷加ng
有無同路

李文條你摺埋啦

13c

真 空難隊

波圖笑鬼死人

馬賽半大我食屎

Here準備驗腦

禁屌唔入 cls

正呀 布拉加 差富咸 門興

我叫李文條！！！

富咸大波我以後唔搶1001

你唔係呀 傻鳩

史角球戰術未

波圖取代a米了

你放心一定唔駛食

快入18.5B

下準備收錢啦

雷加個3-3企到咁硬
到佢有100倍就補多10

李文條見字請留馬會ac 派你500

馬賽 波圖齊齊閪

果然好多人中阿梅伏

屌

馬賽對波圖

Fc燕豪芬做乜

中左 5 1 300

中

Ok

成隊野唔同哂

波圖兩個12m唔入 衰撚過a米

有

我了

Me

等收錢 布拉加 門興 富咸

好

14C未

Lm

lm

我

門興

2-3

假撚到仆街 搵後衛射

仲要輸撚埋，屌

2:3烏

烏cup左

大家唔好屌住先，sor9

不嬲都係Telles射架啦

等你改名

屌 都係烏雞正氣 收全格 誤中波圖假波 波圖全隊空難死啦我屌你老母臭閪 假撚到

屌你老母

14

X2

差5角 快

04 快 19角

李sir!

FC 燕豪芬做乜事

好彩買撚左烏雞 屌柒波圖啲假波狗

大家覺得富咸開唔開到2-0或者3-0

咁你搶乜鳩呀傻鳩P牌李文條

Fc腰斬？

我叫李文條！

比幾多個12碼波圖都冇撚柒用啦

施禾輸埋 我要口爆了

33

15角未

3:3

20

下3:3？

屌
04

痴線波33

想知04幾比幾？

04 先係人賭 goal 2:0

水泥gel

門興 針

04 goal

波圖烏g一齊撚狗

第三格角咁快開 西甲大波半場開

04!!!!! 2-0!!!!!!! GOALLLLLL

我以為輸撚硬

我ok?

想g
買左大 快斬

似係

荷乙大撚到

ok中兩場假波

Me too

笑死 3:3啦手足

門興追和反cup 布拉加富咸全格

04刷角未

門興bye

雲蛇 呢啲基本發揮啦 但無半大呢

屌 針左3000

9.5B
10.5B
11.5B
12.5B
13.5B
14.5B
15.5B
16.5B
17.5B
18.5B
-5C

gel 撚硬啦三場

我就係入左先留架 笑wt呀

-1000

痴撚線 04 仲刷緊

波圖果場d yc多撚到呢

全高水？

推

屌你老母 比撚晒d毒水 又阿梅又慕柏又富咸 想我死呀？

荷甲大波原來真係送錢

馬會派未

同路

下場買咩手足

.....

馬會走數 打999啦

平均1.85

又開番？

水混泥gel 布拉加 富咸 門興

買左04 -1 補唔補個客ng好

係

救得一個得一個 賓周 -1

365郁緊 但無show補時同賠率

禾個5x5淨係中一關

澳假蛇

老撚都補少少 -1咁高倍

咪再賭啦

有c未

on9先會買門興

我

斬左佢啦

@mao
都唔係 荷甲冰起上黎成日半大全細撚狗

咁撚樣停一停分分鐘2:0 收工
3球輸半斬好

尋晚有冇手足見證住隊法丙贏法甲絕世大假波
今日又黎

補啦 保本 贏就5倍

等收錢

假撚到

想問下幾比幾依家

好撚想死

唔刷角點入波呀

一次過買左三場on9波

又100k?

講左法盃假到震仲買深盤

富咸 門興 gogogo

場西甲叫都唔洗叫

其實年年都係。。

慘撚過我

格拉開5.5大波馬賽3.5

訓個靚覺 起身就3：3架啦

有無假波試過輸3追3

515買咩 買埋瞓 有冇毒料

係到

半主同-1 10000

史浩克應該會再入多球

波圖

11黃 0紅
唔係假波係咩

唔買盤咁癲。。
果然要夠癲先有錢贏

上季法盃 psg都和波輸盤要踢加時啦
咁假都買深盤怪邊個

永飛Blacklist波圖

冇買買左細波 純粹留意下睇下會唔會又爆
尋日個盤擺明打假 今日個場個盤好似正常d

德甲多狗入四輸四都仲得

快刷角 依家每刷1隻/$1700

psg決賽輸比甘剛 反cup 幾百倍個陣

有 但唔會係呢場

HOW

-5c

一隻值1700

德甲客NG!

手持9.5-18.5 每注$2000

買左西甲2.5s 驗緊腦

14隻完會點

加柏米杜追和5 1 100

輸幾千

係...盤唔夠高水好少買
搵d高倍既抵玩
但今朝都破例買左阿德盤

K

門興會入一粒

一陣士砵盤有冇同路？

富咸全格gel

FC 開番

快撚d啦咁想聽日見你

而家少少地主晉有冇得諗

等於由3:00開始全晚冇玩過

波爾多3:3未

15

又神救 15c

15C

9.5B
10.5B
11.5B
12.5B
13.5B
14.5B
15.5B
16.5B
17.5B
18.5B

肥撚到

勁

-4c

門興個勢 OK?

邊撚個力推門興

開夠20隻啦

門興反Cup叫爆區

一般

睇盤敵不過假波

客ng

搵返上一個post

。。 點解唔一注過 買低中位數

No guts

咁撚貪 你5位一注 都咁貪 抵你贏

點解當初唔買2皮 9.5B

岩岩聽人講 7成運氣3成實力

馬賽仲話3.5大

富咸水泥gel全格

真

04 2.5s 腳震

西甲都想爆角

Ching反gel到出曬面

下。。 追到咁高位 我寧願一野 轟落去 買咁多注 最後個數都一樣係個個注碼

想買主ng

客3

角呀

恭喜布拉加打爆15年紀錄

咩紀錄

入咗17.5b 睇黎又針……

2000本 依家6位數 點輸都輸唔哂掛
勤力多少少希望過年上到7位

....

波圖真係賤種到 抵比賓仔又食一年

第一次響波圖主場贏波

通常我每場只會買$2000
如果即場睇岩會再入
呢場一路刷我就一路入
以前成日一棍好易輸到仆街

15年無作客贏過垃圾波圖

史浩克17.5s 18.5s gel

真 抵你贏

04 2.5s 腳震潮吹

客

每次都買高水野又中 抵你贏。。
我垃圾 買高過2倍大注小小都驚
你30k 買3倍野 唔夠你黎

今年破好多記錄

咁買法半7全9嗰啲咪輸好多

ching 下場買咩

2000本上六位數。。用左幾耐時間

04 2.5b 腳震潮吹

有無得問下你2000-10000左右果段時間你一注買幾多？

今日輸左一半注碼 吹9漲

Quote錯人

Jump了 ifc見

2000 推 6口都100k 前提要中姐
好運買乜都中 黑仔買乜都輸完

GEL得未

風

一注番身

加油 有賭未為輸

double 大法

Fc

所以睇岩先買 我今次係第2次咁買
對上一次咁買係貝迪斯刷20隻角個場

屌 佢一注2k 上左3皮 好難跟到

依家多數都10k注
岩岩果注50k因為輸左2注先衝動買

有角未呀

本多終勝？

門興3-2 ok?

16未呀屌

整定今晚輸錢 買04贏個下就入

講真2000推一口中左我已經唔敢再推
利申 學生哥

成份糧

你開善堂？

我依家同你一樣情況 卡6位好難上到去 一輸就要double大法
見到av 80k allin 2x1 真係痴線

16c

-3c

04仲爆底 咁撚有專業精神

如果係墨假可能得

富咸比多粒啦啦

上個月用左5日 之後玩淨200k拎走哂
今個月入番10k落去玩
應該未夠一星期
依家好似3xxk

16cccc

祝羊晒

門興可以長追對家
上年又係抖冬完就主場未贏過 今年又黎料

咁撚唱口

04 2.5s腳震潮吹賴屎

可能5注夾埋成份糧

2000all in 曼聯串華西 好似中左3萬幾 再煲上去

收唔收𡃁

客3有冇同路

主場對廢隊食菜咁食

一晚輸三萬

想請教下買之前會點樣做功課

呢場德甲仲補唔補時.. 2:0

有c未呀

門興3-2 派一個100

笑死原來你2000下一個階段已經係30000

佢嗰d痴撚線買法贏幾多都會輸返哂

我1000做本上 一萬要用一個月

門興cup未

我都卡住 所以每日keep住禁50k走 同唔輸已經好開心

宜家補返17.5大咪贏囉

中就上神台 可惜 中晒成400k

似17角完

屌你派我未 水人又唔益下我

你咁賭法贏嘅都唔夠通波仔

肯刷c未

我點賭法

米堡追和未啊

04 2.5s cashed

04 2.5b 10 1 100

琴日派左個啦 不了 派賭仔不如捐出去 積下陰德

成日allin啲低賠率

馬賽唔識入波?

jump了

屌你派其他人都唔派我 冇天理

無
我開波前先睇下d水位 邊d靚就買
7成運氣 2成睇即場 1成實力

1

米杜士堡全隊做鴨

搵反摩啦你

加柏唔撚刷

04+4

屌你水我老4 仲唔派我

德甲準備收工 估補2分鐘

我都試緊
但最難真係忍手
成日玩完成日冇玩過咁

有機 客

Fulham 2-0

17c 未

炸

比多3c我啦 1c都好

澳假蛇 聽日有無水

補4

唔洗做住

04唔入俾人入啦

法國波好撚唔要面
成鳩日要玩到加時 十二碼晉
尋晚波爾多隊含家剷
甲組波輸俾丙組仔

臭閪

邊個又你老4

認真 好多人買門興？

你

me

米堡輸半不如輸撚哂佢啦 餵狗咩

勿擾 咪煩

馬賽肯入波未

10.5s @1.81 頂住

比個六你 等你贏包煙

雷加神奇追和

過左鐘唔記得買賓菲加

訓地了

樓上輸死

門興唔入俾04入啦

避左

半場17.5s派錢咁派

04 2.5s 腳震收錢

水位靚係點 例如?

下一場紅十字了

見到波圖咁 唔敢買 15年不敗 今年輸埋

雷加ng 10000%

完 2:0 16c ft

RIP

本身諗著3點起身買幾場 點知一醒5點 之前本身想買d 咩波圖 雷加 全部閪曬 算唔算另類羸錢？

屌 明明個大波企到咁硬

16.5震到傻

你個名好吸引

高水？好似得1.7~1.8

Del hkjc app你贏到最後

賓菲加極限禁屌

今年冇留意澳假
比唔到意見

基達菲第4球

下注3皮 乜都返黎

Double大法 本多終勝

紅十字

16.5s 17.4s

馬賽差啲輸12m

加泰做乜停角既？開左下半場未

好撚彩有追到17.5

三皮 一鋪上反黎

冰撚住

乜撚野 有冇 17.2s買？

依家唔買1.1 1.2既

輸撚死

40分鐘1.97

17.5諗左陣唔敢買

要個17.96s

德甲2哥輸撚4幾多人？
Btw thx我老4 布+

新型角球呀
開細然4成
開大豬6成

流浪對家＋4派錢咁派

今晚輸到仆街
瞓算

On9 me 17.9s高水

雷加冰撚到

原來德甲爆c

謝拉特條 on9?

10.5s

炸完對家入未

加泰NG

買多注客4

客死異鄉

馬賽好撚廢

主goal

即埸大了

買左格林維爾主勝串雷加下球
中既話派3個$100又點話

屎波中柱

半6全？

我04 爽收

直接12m?

加時

主w

ok

加泰入未

法丁入未

輸撚到仆街

加泰係野野後場大腳定點
下下 Attack 都變對面 Safe Ball

富咸淨係踢頭10分鐘

基達菲個場兩隊咁有氣勢下半場乜波都冇

兩個12m唔柒入 波圖撚樣

半3全3

唔係點呃投注額

馬賽贏盤派一個500

西甲好中意下半咩都無

主win 我派你500

1:0紅

1-0！

Want jump

All in

馬賽盃賽撚狗都唔係第一次
仲買馬賽

咁都有得補番7.5

勁中！ 我了

馬賽又係波爾多翻版
法甲隊真係好唔鐘意打呢個盃

0:1

係咪要開始了

瘋狂叫

今日真係不宜賭博 cls , 7.5 4.5倍買緊又停

7角完好唔好

90”主追和 加時2:1

慘

比多角我 打和好嗎

初盤半一？

支持

2/2.5

Ok 主ng

空門唔入 假到

球半兩粒

8c

Diu 8888

Pk 買唔到就開

笑死基達菲咁都唔入

咩隊呀

河床

呢個盃都敢買真係

追左4注角大終於中

忍唔住大笑左

屌 cash out完黑撚到
買04贏又停
買角又停

唔入先有角

紅左個 基達

Why

基達贏緊3粒洗唔洗炸死訓地
雷加班人嬲到

夠回本明明今日即場易賭到...

吹雞完把啦

Ifc

終極撚狗

岩岩咁都唔入

比多一角我

葡超一球都冇

馬賽

0-2

屌你爆鳩我7.5 好彩都執番注8.5s

西甲9.5s 10.5s

真係想贏盤
快到

ME

我！！
全靠我幫你出post燈下

就叫到了

其實法聯杯真係假得黎幾好賭

-1

-1 幫你叫

JJ加

你老母賓菲加

50俉ng

好彩無買到 同波圖一樣咁西

炸完唔該對家入

激撚死
2.7倍
4.5倍都買緊停

訓啦

馬賽快絕殺

1.23 no goal收息

12 ok?

死假西
賽前8.5都開唔到大
仲學人0:3
公平咩
死全家啦屌妳

03

就而家留咗名呢20個抽啦你哋想5個100定1個500

LM

DLLM ON9

5 咁多人

goal! 3-0

5個啦 多人

5個啦ching

買到就發 格蘭維爾 起碼十幾倍

豬左5k

睇錯

[url]me[/url]

我講呢度呢20個你哋想抽5個100定1個100

皮耶廢左88分鐘 終於有腳好波

DIU 唔係個ON9 黑鬼有錢本身有錢贏而家都要輸少少

5個

5個 100 la

5個
btw,真係我出post幫你一燈就入

好似大部分都係話5個打埋舖機抽

G chi

100 x 5 大家happy

25% chance gogogo

我係其中一個

5 100

5個啦 開心share

屌 屎波個半大買左好大注

巴打應該諗都無諗過可以全格

頭5算啦

兩隊都瘋狂差dd入 屌你

等埋你先訓

法丁最後咁都受唔住

仲唔訓

你一post幫你叫 痾篤屎岸都冇得上

紅左件 無啦啦輸左粒 焗攻無得死守一定再輸 最後多謝個黑鬼ON99

真係同埋我再買咗0:2 5.x倍波蛋同0.5/1b

我都買左0.5/1b

休息先 今日全日都有得賭

好彩紅左件
唔咪gg

點解你要叫紀卜心 凱希好撚正

以後叫都冇用 遲來先上岸

屌 你幫人叫兩下就贏啦 驚閪咩

阿爾梅城由受讓 落到平手低水過對家
結果輸兩粒

有冇人未嬲完波圖
佢老4馬賽咁正氣 搞到我仲嬲 屌...

巴打 佢話係最開始個comment留名嗰20個 20個入面有兩個你
咁嬲做咩

你又買左
我認得你
早幾日咩境況？

今日全針 等乞錢了

一樣細細粒
卜心正d

我個情況同你名一樣 食煙搞到急屎
但好似冇我份
純粹up下 出一出會舒服d

想g你澳假 德甲 荷乙買咩

上YouTube search凱希泳衣

如果中我可唔可以hold到聽日 想訓了

仲度緊 中對家派我ok?

食親都急屎 食住柯好爽

我講頭先完場果幾場
懷疑你條仆街真係燈9死人

好多時一食就要痾
要痾時都一定要食
變左定律

今日啲角幾好買 200蚊執500番嚟 聽日繼續

5

輸左10k 朝早有冇追數水

波圖 同 馬賽對家

藍十字 1000% 唔中搵我

你退出啦

20k 藍十字fg

屌你老味

巴打可唔可以長追利物浦 你咁燈一定可以令到佢地贏唔到英超！！

早晨白金追數全餐藍十字上盤

佢唔係第一日 我上次都係佢6x1斷1

咁買佢對家咪100%命中 發達了

你地派多啲比我 我有飯食唔洗賭波

屌訓醒多左幾百蚊以為終於中盤 原來係中左鳩買嘅波膽 on9呢幾日買盤十場輸九場但波膽係咁中

你咪撚柒買都食撚多餐啦

勁撚到

淨買3:3 波膽咁都比你買得中

想問有咩網可以用嚟抽

見呢排旺開三十倍膽買個試下 上次阿積士青年隊又係咁

頭5啦 唔洗抽

電話可以用呢個

想一齊贏錢

雲巴 條3x3係咪冇介紹錯先

你算吧啦 買乜輸乜
買股票算啦你 買佢跌

信多我一次 藍十字上盤

藍十字我一早入左架喇
都開唔出你自己收皮啦

唉屌我手多串阿梅 針左

同路齊贏

墨超兩場上盤

打升班馬有平半你買送錢比你洗？咁都敢買真係勇士

你5關過咗4關？
不過04 3格真係輕鬆
之前仲有人話係角細隊

係好哂料

唉 我都針阿爾梅城
而且果個po仲搶埋888

我係想派888$可惜差一場 唉

#473 #529 #539 #470 #476 留Tg

04 加泰 阿梅 3場平手盤串埋 針佢
好撚嬲
仲要原本睇好迪加 比外圍啲飛fake jor
Btw 888$

贏多啲

你有 我含

笑一笑都有得派真爽

Jump 早醒十分鐘有得join 抽

唉米堡輸半又係激撚死

我條早飛本身係諗住04得2關 阿德有3 點知調返轉

賓周加入未啊 比我收返個本算啦 屌你老母波圖

原本都想要埋
但下晝見到有位Ching 講米堡唔中搵佢
即刻唔要 講親呢句冇好野

搵大奶爸收

我就係見佢吹奏 幾條飛都串哂

賓非 開大派100

玩唔玩墨假好
定留力英超算

得1:2 0:3

有 但ching上次西盃開大話派都好似...

買左少少藍十字 賓菲贏埋再推落去

上次幾k都想搵你收返

藍十字點睇 我驚佢入完又紅

買左主

藍十字瘋狂回飛 而且上場主守得和老虎

唔係掛

紅十字不了

咁我大波算

烏雞和

我屌你馬賽都正氣上盤
前晚波爾多都唔知踢乜 成隊空難死喇屌

0-1！！

賓高！

0:3 ok?

Var啊屌

計？

Nooooooooo

仲睇撚柒緊...

...

0-1 goallll

Yes!!!

嘩屌 好似冇耐冇見你

！！！屌佢老母賭成晚贏1k on99

1k好過有野執

就上10了

日日都上黎報假喎手足

Cls推多口啦

屌 推左兩野
諗起上次隊完草再去飲野
起身户口唔見左3k

Weak撚到

我係呢啲情況先敢推

屌你老母臭閪補10分鐘
補和算

+10

仆街啦屌

叫撚哂技師先黎同我講+10分鐘？
咪撚和啊屌你老母

10分鐘係咪cls

又技師 我了雲

你上10 加多幾個鐘都仲得啦

次次轉親盤 都無好野發生
我真係要學下睇盤

02

搞撚掂！！

馬會依家係咪登入唔到 一登入話暫停服務

波圖我屌你老母臭閪 連miss兩個12m
6k變1k 含撚死啦

布加win 好在

墨假開兩場主

唔知我老4 有冇推埋布果場

佢過關串左針左

屌佢 分析得咁好
仲以為佢單頭

唔知有冇另外單頭啦 我諗冇

取代a米空難死

今次真係要針了

Btw德甲16c

同路苦主 大奶爸燈力十足

屌咪撚提3格5串1又係斷阿梅 1$都收唔撚返
哂料

昨日有條友係咁叫人米堡

佢真係cls

唔中回水

講真 我岩岩賓菲串藍十字直屌win
如果藍十字收皮 我準備jer撚到下世紀

賓非加易撚到

紅十字屌唔屌得過

買啦 搵紅十字回血岩架啦

富咸

5串1斷佢 真係要空難死

有冇人幫門興列入空難隊

西甲半6全8 痴撚線

你自己原地爆炸算喇 鳩拍都買

反而 啊梅先多人輸

屌你老梅

木狼

森林狼咁撚廢

買佢哋半場唔使書

馬賽半0全3

以後都唔貼波圖

訓醒收錢

邊個巴打話波圖主場0失球
我好撚記得

紅十字又到

阿梅

波圖空難未

好記得琴晚有人講到波圖主場曉飛咁
波圖主場勁撚到etc

好彩琴日訓左無買唔係又送錢比馬會

小奶爸燈到2球12m都入唔到

留淨500推算數
輸左就停 留返聽日柯煙馬王

邊隻

夏威夷

旺蝦王

蒙古王

76人班冚家剷死晒去吧啦

買咩 急

9點無人賭？
藍十字

等你真飛

唔貼好似易中d

上盤2x1了

半大點睇

輕鬆

十字100%

有人無買雞達飛？

置頂幾張飛jump到
手足還好嗎？

有機既 但墨假

你買藍十字?

係 再買小小-1

半和幾穩

唔好買

冇人？

摺左佢啦

客-客@3.6

小米注

asw 客

主好似100%

邊個巴打日日係度講米堡
我唔撚記得

半和

紅十字贏唔到

我冇買到富仔

主叫雞注

我 但我無買

屌 得半格

有冇人買主+1

都係叫贏左

半場波膽00 01

冇買就中左

爽 迪加/ 史04 足水平手

咪 買左主fg

紅十字出黎未

輸

其他心水
第一隊入球：藍十字

去季18輪常規賽之中，藍十字有多達12仗先開紀錄，聖路易斯則有11仗先失守，今仗藍十字有望再做「快槍手」。

墨假睇數據會死人

76人木狼兩班冚家剷準備做鴨生梅毒生cancer

下半場好嗎

1:2 HT

咩事

入先就ok

聖路易斯競技 禁屌

半客100%

波圖苦主-5000

對撚晒

性luiz屌打

攻仲好 最驚佢好似上場咁龜
搞到和波

買咗客等上十字車

禁屌 就俾客入

傻閪先賭玩具

藍十字俾人屌到就變紅十字

其實係,上落咁快睇到心臟病

本身我都想 好彩停左手 知佢西

主按客在地上砌

其實利記聽日會唔會比曼逼和

波圖-80000

我咩都冇買 就唔會輸

十字jump

紅十字必勝

買完一睇返往積先知賣分場 molamola

手足 要唔要比你排ifc先

紅十字入未

似
曼聯試咗好多次呢個賠率唔使輸

保險佬快啦

主隊禁屌

主入未

客針

半和頂撚著1.95倍

藍十字果種廢...俾隊升班馬屌到暈

邊面屌打？

主

仆街

場場都比人屌到變紅十字架啦

屌打就入啦，咪係度扮攻

痴撚線聖路易斯咁撚勁㗎咩

保險佬０射門

入波未 唔入波點叫勁

紅十未好似唔想贏上啊主fg

客輸半算

呢位手足識啲嘢

直接捐俾紅十字會算

今次唔買盤了廢事好似上場咁 爆血管

可能佢地係賭控球率 唔係賭入球

好老實

已爆

睇15分鐘 兩隊控球都5050
睇個勢客隊想試下升班馬有幾多料
禁屌是幻覺 一切都係掌握之中
客fg 100%

驚閪

輸半了

超刺激 最後得個吉 氣都哂埋

藍十字遠射好撚勁

半和全和ez

踢咗半場 55波
睇做勢半和頂得著

藍十字真係等收皮

主隊禁吊唔入。。。劇本係。。

對家入

入波未

半細gel

100%

藍十字快入爆主隊

半大24

今場唔識入波

未撚射過中龍。 十字針

秦國個盤抵唔抵買

保險佬加油

點解要試

紅十字仲落飛

淘汰賽今次應該無得假波

賭波一係俾錢買一係唔買
咩叫做買少少試下先

點樣呀馬會專家

依場墨超又細波

2.5s腳

應該唔會輸半

準備輸哂

11點個場係咩事 必發100%主

半大應該下場?

1.95半和派錢傳說？

岩蛇今朝買左咩

靜靜地輸得唔得

Yy搵緊你

屌奶星早知份旅遊保唔買藍十字

半場儲飛，下半入

唔入俾人入啦 NBA呀

（新手）我想問墨超呢兩場一開波就無咗盤係咩原因？

佢俾人斬未

馬會話開就開 唔開就唔開

半大又一車車去堆填區

聖路易斯競技 1:0

輸左我就掉左張醫療卡

1:0

想睇

屌你十字車到未

針

ok 1-0
小奶爸你一日係波post我都jer9你

2.5b重燃希望

半大假希望

又捐血比紅十字

無啦

Goalllll 準備落街食一手早餐

掉得

紅十字易到

ky 04 9.5b x 格流5.5s

下盤易撚到

早晨 又買左藍十字？

贏完客fg唔使睇了

祝紅十字手足輸少d

半和咁都頂唔著 十字車嚟未

誤中假波

主好彩到

主fg 打錯

你買左就咪撚屈人啦 上盤撚
你又撚左2000 入錢未?

喂
輕鬆

藍十字難買到

上場主場又紅 今場作客又廢

主一碼不入

失血過多

聖路上場頂到堤格

仲有注外圍飛 洗唔洗出水比你

開左半和先開主勝啦快手

好彩連續2輪睇中藍柒字冇買到

點解過街老鼠咁得閒jer人 聽講你條4串1又輸2k 入返錢未?

半大手足rip
主空門飛機

1-1

紅十字手足 表示想跟車

藍十字廢到 下盤手足

你都係想刷下存在感 好撚肉酸
周身街數仲可以串柒柒

2.5s腳震

你兩個唔係同一夥架咩

買客果d驗腦未

係.. 佢分唔到錢 反面

應該仲有球唔知主入定客入

腰砍好冇

咪聽佢on9 我撚有份 佢問我玩唔玩外仔想呃尻我5000 wor

巴打又話米堡既

貴圈真亂

你撚有5000比我呃咩 500都唔知有冇

好心啦 你自己俾人唱咪撚屈人 拉我落水 你同星之力圍爐把啦

24

主贏到今日先有錢叫雞

我都想叫

笑到gapgap聲 我都唔介意既

下場半大有冇人敢買

yy蛇幾大方

收爹啦 你呃人5000 邊個唔知
肉撚酸到我俾你問撚過 都可以拉埋我到 同你好撚熟咩 你邊位

推到1001先

2

成功爭取到反摩上水
大家馬拉松有福了

你出埋條先 又跌2k wor

今次撐反摩

又有花生食

本身諗住半大客盤 好彩買唔切

半大

支持 我都撐反摩

。。有咩食 第一次見我撚佢？

我撐靴仔

咪jer
講左成日

誤中

你唔小心又跌左2k 唔怪得還唔到錢

主頂住

吊你老母波圖藍十字/ 兩隊都係西波黎!

墨超係咪唔識開上盤？